停止黨鐵服務代替宵禁

係人都知黨鐵不嬲賺盡

炒車撞人 咩都會好快攪掂再開服務

呢幾日禁多日唔開禁多日早收

仲同我講佢因為維修要早收

唔好當人on9啦 車行到都會停駛唔賺錢

仲要講緊既係車站設備

你都開撚左成日啦 我屌你老母

邊維修邊開 黨鐵以前都你禁撚樣架啦

而家夜晚唔開比我地用

又叫曬d車長站長番去 打機 賭錢 打麻雀

仲要每個月比多兩千蚊暗口費

抵你禁多意外呀

Btw 我唔想見到有人受傷

[size=6］黨鐵你仆街死啦 dllm [/size=6]

自推10次

1

2

3

4

5

分搞分化,政治工具

6

7

8

9

10

push

人流少對快閃增加 左右 風險

聽日唔好又係禁 你禁為人服務 咪免費開比人頭囉

洗下自己d 黨鐵形象

最尾咪又係驚蝕錢

推

【交通消息】港鐵7個車站今天仍關閉，列車服務提早於晚上8時結束

屌 真係禁低裝

推到有手足8pm前就幫佢維修.

其實有開站的地方，有村民掩護，維修都易好多

8點收車真自製戒嚴

反蒙面法 緊急法 嗰日
政府一早已經 同商家大財團 傾好
對商戶免租金 有補貼 或者免交稅 嘅措施
去實施 唔屬於政府嘅 戒嚴 宵禁
隨時維持幾個月 但外國媒體係未必了解

咪由得佢搞死零售業全民返屋企

有使用港鐵「全月通」及「都會票」的乘客，鑑於港鐵無法履行提供穩定公共交通服務責任，曾向港鐵提出退票要求。惟近日事主接獲港鐵書面回覆，指港鐵按《港鐵附例》，「奉旨」不會作出賠償，相關車票亦不設退款安排。

停車都賺到錢 真係好仆街

呢個好危險 最多人既時間

影響更多人 會有反效果

繼續出街咪撚自我戒嚴啊屌你
食完飯落街散下步

今晚又早收8點

呢d咪叫維修囉

btw 希望你可以識打個「咁」

執柒咗佢啦

成功咗
好多人覺得因為示威者搞爛地鐵
搞到只可以服務到8點

一來可以類似宵禁少咗好多人出黎
二來外國無位入香港宵禁

只要繼續揾人破壞地鐵站
就可以不停宵禁

政府終於有一步行得高

其實係宵禁
減少出去嘅人
令怕煩嘅人唔出
令勇武走唔甩
阻嚇和理非
繼而逼和理非同勇武割
仲方便用黎運狗

屌你老母！

佢要營造出空檔時間，等示威者去破壞地鐵站，再由站內一早準備好的黑狗進行大圍捕
點知
琴晚冇手足拆站，唯有popo自己嚟
今朝會有新聞講示威者琴晚又拆咗幾個站

長期係咁投資者都會頂唔順撤資
玩得幾耐？？

全港爆清光，食樹皮頂住先

以後當佢執柒左就得架啦

其實爆咁多次
講左最貴既火牛房都無事

就知好多都佢地自己人爆

咁對唔住啦

我覺得呢個星期一壓五都係咁
星期六日 全日唔開

同意

攬炒

宵禁又唔敢講，垃撚圾

有冇人諗過
佢停幾日又搵狗扮人
係要補拍cctv